自從武肺，令到地球空氣同環境得到改善

你們想永遠保護地球嗎

同意，想

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手